你班柒頭有乜資格評論人踢波？

你班撚樣

場邊求其一個送女既人工都高過你成倍

你班柒頭收聲啦

樓主快手啦